因航？已婚機長偷吃飛雞！黑內褲偷拍浴衣飛雞

航空界又爆偷吃醜聞！一名國籍航空已婚機長，出軌同公司空服員，兩人不但大方合照還以男女朋友互稱，兩人甚至同住飯店，機長僅穿一條內褲，拿手機拍下空服員穿浴袍在浴室的照片，元配得知後，氣得在臉書爆料公社和社群網站IG上，連開數個帳號，公開偷腥機長和空服員的對話，空服員在對話裡還特別叮嚀機長「之前某空姐老公裝設監視器，你要小心，我們在家約會就好」，沒想到話才一說完，這些對話截圖立刻被元配抓到，航空業的宮鬥傳越演越烈。

元配一晚連開數個帳號，PO上機長夫和空服員私密對話「你還沒確定離婚前，我們出去先不要牽手。」、「我們就家裡約會吧，我等等會把LINE的名字改掉。」、「你要確認你的電子用品通訊鎖好」、「我就是瞎才喜歡你，因為我是你女朋友。」、「你的婚姻處理好，你必須確定是不是真的喜歡我。」，元配PO文後，立刻引起不少人追蹤，而爆出不倫戀的空服員IG隨後也被檢舉關避，該空服員的母親甚至「親上火線」私訊元配，要求元配不要再散播照片和對話，但是僅僅一個晚上，這件機長偷吃空服員的八卦，已經傳遍航空圈。

▲小三空姐長相甜美，身材火辣，擁有不少粉絲。（圖／翻攝畫面）

目前該名空服員的臉書和IG都已經關閉，據了解，該名空服員也是一名網紅空姐，是該國籍航空裡的知名人物，IG的粉絲高達10萬人追蹤，臉書粉絲專頁平常會分享旅遊訊息，以及美妝心得，現在也都呈現關閉狀態，好奇的粉絲僅能從臉書私密社團爆料公社，霧裡看花這場機師與空姐的畸戀，還有大老婆的絕地反攻。

求圖

呢啲就低清打格

無圖咪撚開post啦仆街

屌最撚緊要既野呢？

估到實冇嘢睇
入嚟對答案

又黎純文字討論

求圖求IG

仲以為係因航果隻十字乳頭

變態野, 核突野, 殺人就有圖, 呢d就一定冇圖

連登網絡孤島

呢d分分鐘係仆街報紙佬無中生有

國籍航空係乜春野嚟

屌 打格仔
av落步兵啦
仲有騎兵圖
我屌 乜撚嘢世紀

話唔明點解連登仔叫空姐做飛雞既快啲入黎

講到因航又要J多次Eden Lo

微雨

屌你報紙佬，依D出圖打格不如唔好報

pink

more

呢個好經典 條佬係咪鬼佬同都係因航staff?

長榮 同 華航
明明係台灣新聞
都唔明樓豬加因航上去做乜柒？

原來係eva同華航，我仲唸係因航

Btw eva 空姐幾正

又想做低因航
睇啲用字都似台灣報導啦 有晒msg內容

飛雞

邊撚列講因航呀?明明台狗新聞，圖又打晒格

lm

條女P圖都P得好勁下

屌，黑內褲係講個男嘅

Lm

樣衰到

叫飛雞真係冇錯

g

好撚正

國籍航空係台灣用嚟形容自己嘢嘅用語嚟

相似大陸雞
但係話長榮華航

依張成個阿嬸咁...

成個標題 一樣嘢我都見唔到
因航： 無圖
機長： 無圖
偷食證據： 無圖
黑內褲： 無圖
偷拍： 無圖
浴衣： 無圖

唔該

條女咁嘅樣都話靚
仲要多fans
咁識食

我以為台灣唔方便開全名先咁打

屌你老母，次次都係核突Gay相就高清大圖，其他一係打碼一係就冇圖

其實好樣衰

阿嬸麒麟💪

成個袁偉豪咁⋯⋯⋯⋯⋯⋯

咁你打因航喺頭又 JM9?

台灣D空姐真係唔錯
有次落機見倒成班都

好撚熟面口

個樣

屌，原來係台狗新聞嚟

個機場係邊到人

所以話呢

好撚柒

想知係咪因航既
睇篇文頭2句就得啦

想搵翻段片係酒店房空少屌飛雞 講普通話嘅 屌屌下個空少重問條飛雞係咪今日朝早畀人屌過 飛雞答係
有冇巴打記得同share link

個個話飛雞
男既冇份 冇責任？

飛機出現了

我有講錯咩
男既已婚都偷食 冇責任？
你係咪個d 老公出軌走去打二奶唔鬧老公個d人？

利申 非空姐

留名j

佢同伍超玲個個月都响TG群比人回帶，直到永遠

你上緊連登
係比伊斯蘭教更歧視女人
啲度所有女人都係雞
空姐更加有原罪

點樣先可以化解連登仔對空姐嘅誤解

試過化解，但係唔work

一隻手係拍唔嚮

一有男女都犯錯既事
就一定係女唔岩

平時見到大陸大婆周街打二奶
連登仔就話點解唔打自己老公
到依d情況
請問連登仔 覺得自己同大陸大婆有咩分別？

人地救左你老母
講聲唔該就算

我係你就以身相許

兩邊都有責任囉咪
但點解個post個個只鬧女？
男既責任一定唔會少過第三者
因爲已婚既係男
佢對老婆冇承諾？
如果女既都已婚 就一樣罪名

點解空中特別多雞? 有無人解釋到
係咪去得多旅行個人open mind左 好多野開放晒

排緊隊屌樓主老母

伍超玲又邊位啊

收返我條撚 著返褲

500蚊質素

IG 相睇落似 20 歲
但生活相似 40 歲

其實係咪大部份台妹都係咁樣執相放上 IG ?

香港運動員？

+500屌套制服

露點都無
把撚咩

deal

雙下巴

呢啲淫閪有錢有些少地位就任人上

條女應該幾好玩

雞樣，不過一睇就知係淫娃

Yahoo都多圖過你呀

做航空業真好

一個人去異地悶悶地，仲要有酒店房

好樣衰喎，同車厘龜有得比

p 到兩個人。。。

因你老母

如果張制服相就係女主角
佢平時d相都淫撚到漏精

麻煩樓主唔好再自己加啲錯誤引導性字眼上去
明明唔關因航事，比啲理性出嚟好無？

link?

有圖

[正妹] 空姐阿西

其實點樣解釋空姐係咁樣嘅？因為成日飛來飛去冇人陪？

p到唔同人

有全套

樓主真係死左佢算啦

我有follow佢喎

幾時開始肥豬都可以做空姐冇動保團體投訴？

咩屎圖咩內臟圖就永遠高清

大把偷食既唔係空姐
不過個啲講出黎唔會有人focus佢做邊行姐

哇屌你個雙下巴大過我呀媽
個男幾靚仔

啲人冇見過真人

呢d樣一卸妝之後真係睇都唔敢睇

男：食女
女：搶人老公

就咁睇條女大罪啲
好似係

好彩睇左張未p既
如果唔係就j錯

因為機師好有吸引力掛

叫得captain
碌野一定大抽又有錢

點解淨係鬧飛雞？
個男人賤就唔洗講啦
但隻飛雞偽善更加嘔心呀嘛，講到好體諒大婆，但又搏同情想綁住個男人，所以咪抵屌囉

Eden Lo 而家點

成身別人的精 , 肯埋單仲樣衰過馬明

因乜撚野航

J錯左
ig相好靚..仆街真人樣衰到仆街

阿嬸雙下巴兼麒麟臂

你打乜野格呀

仲有無人有呢條女既BACKUP

又回帶

689黑歷史

我都想要 之前冇左
只係記得佢叫koey

GOOGLE KEY WORD 我含醒你
但得幾張圖

整到咁撚樣

黑lin mk妹

呢個係地勤, 完全唔同層次

我只係黎求backup

睇人仆街最開心